最新消息：太古城商鋪落閘 未必重開

今晚太古城食飯要轉地方啦
防暴入哂太古城 今晚應該唔開

屌 訂左蛋糕6點拎

搞撚完未

警甴無老母就阻住市民過母親節
我屌你老母呀

你問政府 得政府先答到你

明天先拎

學藍屍同班黑狗咁
用香燭供奉囉

明天拎你老母塊閪煮

美心蛋糕？

哦，你問下班狗幾時搞完囉

逾期無得拎

父親節未過喎

可惡生滋冰毒狗

黑警死全家！！！

太古勁多美心集團
Well done POPO

剛聽到黑警話半個鐘頭後會開告票
無咩事唔好來太古城啦

全部車走緊

美心執剩北京樓同個food court 另外個兩座賣左俾中資
不過蘇浙滙都係中資

仲有潮庭 翠園

清明先拎，訂多幾個，唔夠你全家食

屌想食北京樓呀 死黑警

Tang the FAGGOT

今時今日入得商場打開門做生意有邊間唔係撐狗撐政府 所以商場攬炒真係睇住啲垃圾商家跌錢 燈油火蠟人工樣樣錢

yes!
搞掂一個場

未
屌你個老母先

係ABC整緊蛋糕囡囡點算
啲藍屍港豬警嫂好鐘意整蛋糕

Simple life

母親節落閘

又美心又黑警 想點

Popo上哂車 啲鋪頭又開番哂門

偽藍？

好撚無聊 唱唱唱 難得靜返

毛

警甴唔搞事咪冇事

開返未? 有朋友係附近想行

太古城中心有間一芳喎

Simply Life 已執

呢家三毛連扮都唔扮

都話個兩座賣左俾中資

係，太古城中心已無第三、四期

執左好耐同都幾多間執左

商場最多係中資藍店藍企
見到咁嘅情況我真係好開心
可以帶媽媽食黃店

啲客都走曬

係囉 班警甴搞撚完未呢

幫襯佢其他分店 太古係怡和集團 連舖租都唔好俾佢賺仲好

走哂啦 停車場排左勁耐先走到
唔俾車入 而家唔知開番未
真係要去最好坐公共交通工具

太古係太古，怡和係怡和
兩間洋行嚟

抵你輸足一世

Thank you ching

美心 已被黑狗放棄

FAGGOT

你老母今晚就死

開返晒喇
仲間間鋪頭都好多人

笑死
咁有錢享受啊

找卡數先啦社會垃圾

啲鋪開返哂

可能對佢黎講佢母親節同父親節係同一樣野呢

黑警死晒全家了，冇老母

希望佢上司唔係藍

插住3支香慶祝囉

抵鳩你成日輸錢

你落狗屋問黑警囉

你個暴徒 諗住出街扮拎蛋糕搞事？！

關你撚事咩

關我撚事

屌你老母你唔問黑警搞完未？

等父親節再拎囉
反正對你黎講都係一樣

你老母做忌遲一日唔怕啦 掘返佢出嚟擺住先囉

陣間黑警就搞撚埋你全家呀

轉去買元寶蠟燭俾你老母啦！
先人食乜撚野蛋糕

成個太古無哂人..

ntp呢？大家小心，不被捕，班黑狗係度就可以收ntp皮

祝你老母今晚中風

去支那食啦

你老母母親節快樂，你就今日仆街死

抵撚死 柒頭

地產商自作自受

今晚去狗屋問阿蛇

Haagen Dazs?
啲蛋糕4,5點已經可以提早拎

你問狗羅呀嘛傻9

市民唱歌生意照做
黑警衝入商場關舖

成個夏天每個星期六日一樣去涼冷氣
未每個星期都去收人皮

屎就有份你食

真 班黑警搞撚夠未 食冰返狗局啦 阻撚住食母親節飯

個人感覺英資黎講太古仲衰過怡和。國泰件CEO真係垃圾，太古城中心又俾防暴狗開party。
美心雖然係怡和，不過唔係怡和管理。除左美心大小姐之外，怡和都係張支持香港警察嚴政執法聲明，又無防暴搞搞震。件國泰CEO連人地Facebook 講咩都管埋，抵佢蝕到喊

扮都唔撚扮

太古城好撚旺喎

成個場都係人行街買野

啲鋪頭開番晒

推

再唱！！

明嘅
蛋糕重要過咁多人生命幸福